我真係唔想再對朋友好！！！

我一心一意對你好
就算中間有啲咩過節都好
我寧願keep住呢份感情 而去選擇唔在意呢啲過節
因為你對我黎講好重要
但你視我既好為理所當然 一次又一次利用我對你既鍾意
我決定左唔再對你好 你又即刻搵返我
我知道我仲有利用既價值

如果你望到呢個post
希望你擺返個心出黎識朋友
不過我係唔會再比你利用

係咁架啦
冇人會珍惜
因為始終你唔係佢哋心目中最重要嗰個
已看透

得自己好似隻狗咁 衝埋去同佢搖尾巴 好折墮

睇黎我地同病相憐
但係我個case有啲複雜
佢根本唔當所有人係重要
我反而係同佢最好朋友
但佢都唔珍惜我

情像雨點 似斷難斷~~

識貨